有幾多個人經歷咗啲事變咗

我以前好單純對愛情淨係諗點樣為對方付出
不過好彩我ex教識我咩叫做自私，呢一個自由戀愛嘅社會唔需要同你講忠誠，到有一日玩厭左你，咁請你唔好再死纏爛打，因為人哋好快又有新嘅碼頭

所以啊你哋呢班傻閪聽我講一句，無人信得過有錢嘅話都唔好放喺條女度，孝順下老竇老母
女呢啲做下狗公得閒溝下咪算唔好擺太多心機，你同我講每一句我都會記得全部野都係你教我
多謝你嘅出現我以前對愛情真係白痴仔，你教識我點樣玩。希望你唔會仆街死啦

冇女

無個方面嘅經歷

Agger

就算有都係玩鳩你你又要唔要，保證你未試過咁唔開心，果一種背叛係你諗唔到

冇俾人玩嘅經歷咪算好囉 ，希望你快啲出pool搵到個真係愛嘅女朋友

真係未試過 以前女朋友對我都幾好

如果再有機會要好好珍惜啦巴打
對嘅人就唔應該錯過
世界有6,000,000,000人 遇到大家真係唔容易㗎

唔係我唔珍惜

有心了 你咁善良 都會早日搵到真愛

不過好來好去大家都舒服嘅話未嘗唔係一件好事
始終每個人都係為自己着想
太為人着想到頭來只會係你受傷

之前因為自己經歷，會覺得對我未來另一半嘅異性朋友會多啲戒心咁樣。上年9月俾個女仔用依樣嘢話佢同男仔會玩得埋同我唔夾拒絕完我後，我就同我自己講我以後都唔會對一半異性朋友咁上心，愈嚟愈buy要走嘅人點留都留唔住，反之亦然。就算我以後仲會對依樣嘢介意都好，我都唔會再講出口，寧願搵其他嘢分散自己注意力或者由段關係中抽離算9數